未訓嘅咪入黎傾下計囉（51）

樓豬愛自爆

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

lm

霸定個靚位

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

笑條毛

女同事：早晨

多寶仔

唔比？

仆臭街一起身先醒起我今日應該要去買飛。。。。

打鳩你

呀！！！！！！

唔撚柒記得左呀

攬炒牙

我都係呀屌
記錯咗6號
仆街

我錯了

無哂企位

屌好嬲

我(毒撚)：hello

點解我哋咁撚智障？
上堂嗰陣我仲喺度發夢

咁快51

睇睇先
有位都照買左先

禾原諒你啦

要等30日先改得名

收皮啦 嘻嘻

我無事

我無嬲

樓豬智商200

fine

醫生哥哥啲藥好勁

情商拎白卡

小氣之鬼

好返好多？

好似係

我有嬲咩 無呀
我有唔開心咩 無呀
我無野

可以請食飯了

仲會冇啦啦失控

獸性大發

屌你啦

你地做咩唔講野

歧視我白卡？

我自爆左咁多仲唔開心！？

Vamos

bb

唔開心

食下午茶

楚楚

下晝扮工有冇人同我瘋狂傾計

我又食

我可以

你有冇話題

冇 你諗啦 當練同女仔傾計

做咩事呀 同姐姐講

你岩岩先食完LUNCH

你今日點呀，做野忙唔忙

我依家食緊鮮奶撻

幾好吖 唔算忙
你呢？

我上晝忙完，易家算係空閒
工作上有冇D難搞野呀

Ok呀 仲handle 到
係呢不如聽日一齊食lunch?比你ff下

好呀你放幾點飯？想去邊度食呀？
FF緊了

1:00吖 去食茶記好冇？救命笑

好呀，咁聽日晏晝1點𨋢口等

尋日lm完追追下po就瞓咗了
今日dayoff

食飽 正

辣油男朋友應該係粉果

唔洗客氣
加油啦

講啦

係燒賣

唔鐘意食燒賣

我鐘意

佢唔知咩係粉果

燒賣正

油油識野！

佢成日都唔識啲食物名佢之前唔知咩係馬仔

馬仔咁好食都唔知！！

真, 我即刻要佢買比我食

竟然..

塞爆自己時間表
忙到仆街 一個月後應該都冇乜野

點解係粉果

係, 嚇撚死我

食粉果一定要加辣油

我每個月都想咁
返學會忙啲 之後開始要做野就無乜野(我諗)

飲埋杯柚子蜜

冲比我飲

忘了愛

你男朋友係咪都有覆post

我外賣叫番黎

好掛住你仲好愛你
到底我仲唔甘心啲咩

快啲離開個到唔好問

我頂覆錯po

外賣埋比我

愛乜鬼 唔甘心就唔甘心

我都唔甘心

下午茶好抵食

廚廚

求辣辣保護！！！！！

快離開

sweet

楚楚
楚楚可憐

一齊！！

Always可憐 又要去補習

鍾意就搵我
唔鍾意就hea我
當我係乜

啊 都幾搞笑

唔係個個人都咁架咩

食屎啦你
我奇爺唔係比你玩㗎

我講過 唔睇唔聽唔提 唔諗唔知 冇事
我係唔會主動去問

咁應該話
佢唔想覆我就發我脾氣
宜家又搵返我

快啲上

我屌你老母呀

點發你脾氣
叫你唔好煩佢?

好可憐

發悔氣，話佢無唔理我
之後無啦啦又搵返我講對唔住

得工作有黎，愛情缺席

柒到唔敢再上嚟

攝時間

唔係
我唔中意既唔會HEA佢
會唔覆

頭姐

奇爺奅

你條仔壓力好大？

咁咪好多女鐘意我囉

多女仔搵 勁

唔知自己係點

下？唔係D女唔覆就代表中意咩
定我閱讀有問題應該係

想點

不如你冷靜啲先

on9，好討厭

咪係囉
我都係

我係陰陽人

唔好理佢

平身！

我應該攞得白卡
我都係四大天皇啦，yeah!

唔係我條仔
都唔知佢做乜
btw厭力大唔係大曬，無人老馮受氣

謝奇爺

呢個post好多白卡婆
利申奇奇都係

屌那星煩到

得罪奇爺

直接唔搵佢

係，所以我對住自己唔熟既，真係唔敢放負
btw係咪姐係我有機會cow奇奇

又多一個CLS

放負係ok，但唔係咁放囉，有唔開心咪講，又扮哂無事又發悔氣咁做乜
btw係，盡情cow我

搵你

對唔住我心入邊有我既心儀女同事，未有位cow住

開佢波 鬧佢

好眼訓呀

全個post都知你對佢痴心。。。。。

come on

我嬲呀

屌我究竟覆緊D咩

訓啦柒頭

這陷阱，這陷阱

真

要唔要攬住我瞓

搵頭姐咩事

支持牙奇

我要

u cls。。。。。

心口

誰輕輕叫喚我

借個膊頭比你啦
知你返工好辛苦

揸住我個肥仔波瞓

喚醒心中愛火

加一

乖 冷靜

痴心後面兩隻字係妄想

好頹吖Ching

ji ji ji ming

一下又變到咁頹

人總需要勇敢生存

建議搭配：情長劍
我真係恭喜你呀

我還是重新許願

例如學會 承受失戀

明年今日～

我要收工前做完呢疊!

別要再失眠

加油油油
我等放學

咁多個油字要跑幾多個圈先減到

潛水先啦我要補習

我又為何偏偏喜歡你

加油 幫人補？

你比佢帶晒風向啦
好明顯係佢自己想去啦

屌啱啱工司廁所柯完屎，啱啱好用晒D廁紙嚇死寶寶，想抹多下都冇

下一手點算

我都係介紹比佢姐 佢想去咪去
唔好意思淨係分享下就搞到咁

我都係諗住講下笑窒下你 唔好意思令你誤會

我冇心嫁你地唔好趕我走

對唔住幸幸

我之前叫你改名 & 將樓主性別改做不適用 都係咁道歉

大人有大量啊

我冇心嫁

大人有大量

咁我係帶咗風向呀嘛 你無話錯我呀

分返自己D辣油出黎，比大家攞黎食粉果

曳

想知清蒸辣油嘅味道如何

變辣粉

辣油係要掉落湖餵魚

變辣醬就可以配埋我一齊食

屈原

你原諒我啦

屈油

大家隨便

出生地の發現

今日大家十一點好訓覺啦
通頂有害健康ga

我估冇人做到

我幾時同心儀女同事拍拖？

無野呀乖啦

軍訓咩，11點訓

畢仔女朋友都八點半訓

當佢結婚生仔 然後佢老公死先 你就可以同心儀老婆婆一齊

咪係，你地班垃圾11點都話早

好多年冇11點訓教

幸B 唔會嬲啦

原諒左

好想嘔

坐低抖抖吧

行緊路 街邊太多人與車

就到屋企就番屋企 一係入d有廁所既商場先啦

唔係11點前恰著都唔會瞓教

食咗幾粒香口膠好咗好多了

你十二點開喎 肯定未訓啦

你? 邊個你
開? 開乜嘢
肯定? 點解咁肯定

你快d 解除傾計成就先

女朋友煮？

夠清淡

後邊有餐牌

講緊標題

你係咪綁架咗樓豬 要佢煮蕃茄炒蛋比你食

報紙嚟㗎喎

親 這是指我們親愛的自爆樓豬會在晚上才活動頻繁呢

叫春）好窮 好想去玩 啊！！！

補完啦幫小妹妹補習

想去邊到玩啊

姐姐

想去飲野

let's go

屎就有得佢食

樓豬

我係哥哥

嗨～～
帝b

幫我補ok？

唔想。。。。
你地都想我死

食飯未

屋企飯呀 咩餐廳寫呀

都話攬炒

未呀其實未餓
妹妹又訓著左 等佢醒先再食

我屌你

我鐘意哥哥

我想補英文

一槍打死我is ok

眼殘sorsor

同我拍拖

英文搵我表弟，英國人

me engllsh also vely vely good good ga wor

me 2 ar,you can find me wor

我中意你

鬼仔

一齊睇AV學

Me English not good ah
Help

哥哥

煮蕃茄炒蛋

我教得一定會教得專業，
唔準上堂時間做依D野

已成功複製技能 : 發癲 (100%)

瞓左

哦

今日記住11點好瞓

why

#352

牙奇個人飄飄下咁啊
I believe I can fly~~~~~~~~~

醉jor la

你把我灌醉

9點人鏈 去唔去好

身體好返啲未

奇姐唔係話下星期佢帶隊咩

不了

奇仔

好返啲

點解

想睇醫生點講

我飄到好似飛緊咁啊

咁就去啦

點解 你而家係邊

me sick
sad

你想點牙

屋企

做咩病成咁

hello

做咩事啊....

又話瞓幾耐都冇用

做咩藍色

Take care奇奇

所以不斷通頂係冇事㗎佢哋係呃你架咋

真 繼續通

每日多返屬於自己嘅8個鍾

5g
我成日都好易頭痛頭暈
放學嗰陣直程想飄走

抱我

Google 任何嘢都關 cancer 事

深夜係最舒服

接放學

乖

朝早就有排受

Google唔可信

明明我地就黎會贏 點解要行先一步呀
屌！！！我個腦開始function唔到

你已經畀google歸類左做cancer人

天光就去瞓

德仔 攬攬

咁驚
要燒咗部電話啦

恰下先啦

幫你

我今日晏晝三點先返嚟做嘢

坐左係悼念會個籃球場 已經喊緊 唔洗擔心

唉
真係唔想再有人死 好攰

順便資助我買新iPhone 11

喊完就返屋企訓覺啦

去左邊

資助你1蚊

多謝你 追悼會開始啦

你竟然跟唔上 朝早要瞓覺所以15點先返到公司做野

點解咁free既

多謝你你成功幫我慳咗0.001%

發現糕糕你好得意
真人應該好鳩好搞笑

彈性上班時間

部機要10萬？

好正

一定唔係我手指噉錯數一定係部calc機嘅問題

希望啦

我幫你打爆佢

打爆我手指 :
打爆部calc機 :

咩工咁好
求自爆

否

打爆埋你:

delete lihkg :

唔得
我要食蘿蔔糕

我又回來了～

退位讓名

依排無買料煮野食呀

cancel

好頹

浮浮

houla houla 未見過你咁認真同有恆心

媽咪

唔準走 大家都要食左你

睇嚟要派糧券啦

點可以無蕃茄炒蛋

好玄

支持

佢講緊乜

落雨唔好炒蛋呀

做咩事呀

衰仔食完野又唔洗碗

月尾窮個陣先煮

媽咪洗

未聽過，今晚返去聽，我都幾鐘意楊丞琳

好多野煩

劈撚死你個衰仔

丞琳bb 我老母，叫聲姨姨

見到缺氧就知係Rainie

媽咪好惡

我仲煩緊演唱會張飛…

你啱啱食咩黎

唔想！

煮比我食

Hk01

TKO

你唔聽話就鬧！

冇禮貌

你過黎

使唔使咁惡

TKO歡迎你

所以遭天譴了

打我呀笨

又自爆

黎緊

阿媽就係咁幫你換過阿媽

一早爆過

你同我扯！！！！！

掛住你

明知落雨唔可以炒蛋架啦

爆完又爆

嘻

全部有鳩既即刻扯
一 二 三 立正

炒個時唔知落緊雨，點知....

心妃想我嗎

被浮雲知道住邊條邨啦

梳我都係返火星

絶咗育

下次煮飯前記得睇天氣報告啦

狗?

我已經準備好家訪

喵

我都想睇演唱會
冇錢

好啦，所以你地煮番茄炒蛋要睇天氣，唔係就好似我咁...唉唔講啦

咁你今晚食左啲咩呀

嚟搵你

收嗲…

我要楚楚媽咪

我會幫樓豬睇下有無落雨先比佢炒蛋架啦

火星都係我屋企你扯去第二度啦

國王bb
臣妾好掛住你啊
你好英偉啊

將軍澳咁大 唔使驚

siu jor

我唔會踢爆媽咪架

專登留左啲錢去買…

幾時收收皮

come baby

乖 咁聽唔聽話

我聽

fly me to the moon

心妃你今晚好靚
我地去後花園玩後花園好嗎

好遠十年唔去一次tko

我嚇大架！！！！

去TKO食蕃茄炒蛋

保護我plz

保護

and let me play among the stars

好 組團

ok媽咪錫返 過黎拎零用錢

咁以後都聽

sick貨

毒撚區

阿仔好型

唔畀媽咪有事

＄0.5已過戶給你

我返工近tko

咁少

my funny valentine

變老野了

舊jazz歌好正

有你就安心

探我

養我

平時比開＄0.2
係咪想再cut？

互養

養埋我

三個一齊

想瘋狂互養

但係唔養浮仔

每個月$50 助養廚廚

係我思想污穢

做毒撚太多年嘅後遺症

快啲養

我想養佢

救命
你加油啦Ching

唔係剩係我

浮仔養我地

我話part time 咋嘛

係喎

part time搵唔夠錢ga

Full time

master degree

推！推到有人養我地

台主快啲搵工養我地

你？

職業:兒子

求包養

想讀依家乜degree都冇

啊

daddy養你 你養我地

台主好好

冇事既

浮仔is my son

飲杯放鬆下咋嘛

你提早退休等佢供養你

哪裡有彩虹告訴我

。。。

養我未

嘩....好耐冇聽過呢首

好想比佢屌

ok即退
好急屎

Mk妹

加埋美隊

你要離開
我知道很簡單

痾

好唔開心

搶我男朋友！

藍色是你最愛的顏色...
因咩事啊 同學問題？

做咩事

有時我覺得 我係自己一個

好多事啊唔知由邊講起

柯清

美隊係我既人

我去自私飲酒食肉唔等你

咁靜靜地攬住

我自己飲

靚仔又大隻通常係gay

其實係咪個個人唔開心都會想死

鐘意芝士蛋糕

要開心返

一世都唔知
就最好

叻豬

咁多人試過

咁又未至於....想乜都唔理囉

都好食
我鍾意食甜品

我願意做男人比佢gay

唔係
只係當你諗唔到出路就會想死

食咗12粒糖啦 開心唔到就係開心唔到

爽屎了

啲fd食
自己咪食下

失去咗生存嘅意義

食雪糕就得架啦

我哋都有屎眼

單細胞繁殖

忍不住想玩玩了

想死嘅人係諗唔通定諗通咗